FIFA 19 Ultimate Team討論區(160) 有價無市

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

我都想有價冇市

我都想要一張有價無市嘅卡

知錯了
請各大俠高抬貴手

細佬個陣可以點搞？

QS 中間個隻

搞你老味

賣平20萬 點會無市 1分鐘內賣到啦
結論：哂命

試過啦

你好快d轉陣tim

我DR WL 見獲撚獲 做晒閪野等你happy 下

呢家放3.2-3.3m 一定賣得出手

睇佢後備又高甸又拿華斯又艾巴
假膠味濃

qs 左隻白色野
其他是撚旦

直線曬命可恥

後備係另一陣黎
我一開始係玩西甲陣先 之後先玩英超
但我買黎買去都係普金 所以唔熟個市

Budget 300k, 呢個意甲陣仲有乜嘢執？

認真回你

識上去未？
睇細數自己衡量if值唔值咁貴
同一個人可以出幾張if 有d 加1格有d 加好多格

卡價唔單純反影用落幾勁
要睇埋國藉易唔易連，係咪多死忠fan炒家托價, 有冇sbc 活動要貴卡if 卡某某條件既卡，好多因素決定價錢

根本完全係期貨市場黎...

中左真朗 好撚慘 賣10m無人要 有價無市

300k真係儲下先
你開始要諗icon

今晚可唔可以出個fb炒返高啲人
之前抽左一大堆聖誕冇放到

普金唔撚係市? 乜撚野理由

咁如果我純粹自用 hazard van dijk kante係未普金都夠？

你話你試過賣低過市價20萬都賣唔出
咁姐係你知佢個價位啦，姐係你知道隻嘢值3m啦
抽到1隻值3m嘅人仲話自己好撚慘？
幾多人依家成個陣1m都冇呀
淨係依點你已經抵比人屌啦

普金平呀ma 升跌少 咁我未唔睇價盲入貨

成個陣加埋都無佢隻閪野咁貴

不如搞下hybrid 換下對翼

意甲陣都係咁上下
一係儲d錢換icon

sorry ar
知錯了
請你地原諒我

點連，有乜建議？

今星期第一次玩WL 驚冇11win

邊個位入手

加油! 打唔夠就去打下DR練習下!

好心咪覆D假膠 自己勞氣又哂時間

Cam or rm

課左270萬coins 等睇入到2046

平時係D5已經比人屈機

無事既 放開d打 wl易打過dr 可能對到d7d6既人

攻中 雙翼 防中 中堅

諗住買d咩？

英超有冇翼手感似比列錫

下禮拜四再開stream抽reward 希望唔會再大爆炸

買定等toty跌價入世三牙朗

你問我梗係夠
睇你咩目標同對手啦
要wl elite 又唔同講法
資原分配你鍾意就得

起手功課隊合理

點儲 thanks

炒神器

例牌答案
跟更多巴炒卡
勤力d打 每星期100k
pack luck

89油雞都買唔到 課咁少

son

油雞不了啦 無市 唔接了

Let try
有時真係想課coins ......

其實點解個個買卡華奴

佢個價位大把野好炒過佢

換邊爐應該換普巴定干sir

而加先講 3000樓下入左百幾隻啦

270買到幾多隻人

岩岩玩左場 油雞係勁但我其他人廢到仆街 想賣油雞砌隊balance d既隊

pogba 唔手控等如少個防守

派彩日 伊拿文迪都係3000 買佢好過

一係買gimenez

今晚打先

尋日4點入 rashford 夜晚夜一隻都執3萬啦

通哂天既野= 無得炒 阿豬阿狗都跟
到時一出sbc 就個個panic sell 平手走/放高幾百頂爛市

而家有咩好炒

第一次就炒衰左

入discard if la ，咁平
下星期用，之後兩個potm又用 totw sbc又用

EA會幫你11win 等你個個禮拜奴落去

留返D錢 等toty掃平野好過 到時一車一車貨湧出黎

全部錢入曬力架 hold一陣先

咪係 有名你叫假膠

希望2m左右入到牙朗

你又話想買人又入哂，好矛盾呀

之前你推介個幾隻仲抵玩
卡華奴起到盡先4.5
你介紹個5隻隨時6k up
回報率高好多

無咩可能 2m要等2-3月啦

有d5嘅話可以14勝啦

希望出sbc 堆力架打和走曬佢算

到時恐慌性拋售咪你呢啲

咁我可以點做

Strong hold

Qs佢囉咁撚慘 唔qs 2019無運行

WL射12m見識到普巴個種妹
極慢速咁行過去寫

快撚d出sbc 4000都賣阿

唔好驚 strong hold!

因為主人你無指示, 更多巴我上個月個豬柳強仲未食, 呢幾日凍到硬晒點算好

課pack抽toty ，開直播，我地必捧場

G持

仲想升到4000 唔覺得toty前會有咩大sbc炒得起
就算有都唔會升到4000 你都拎住100隻 剩係連登都可能成幾千隻

等緊下星期2K 入84 身家翻一翻

同埋就算炒TOTW SBC，根據上年咁，一次比一次更加炒唔起

same here

都用toty同icon啦 仲玩totw咩

無野了 條友入唔撚到coins昆鳩我 逼住而加2900一隻賣

你諗清楚你入黎做咩先啦

佢應該係全個post最急性子既人

本身想炒一炒 但收皮了

拎住PRIME ICON
用過世定放左佢先好D

爆機級就strong hold

2900 搵lazy buyer 3300 都賣到手如果你拎住100隻既話

咁心急 點炒卡
是但買discardIF算喇 好少可蝕

CHING覺得 PRIME HENRY 屌唔屌得住 TOTY 既威力

屌唔住

all in under仔

今年唔知會唔會有otw sbc呢

應該有掛

玩咗三個月已經大半隊波係硬吹

而家個市咁樣
入乜撚都賺啦
睇返近期12月尾條線 咪知有幾多水賺

次次做完d硬吹都好後悔

Toty個時 啲實用金係米都跌 好似bf咁？

大家揀上定下

Otw cancelo定UCL live florenzi好

係咪photo hunter 遊戲?

RB & GK 搵到眼賤

直接講有咩唔同算啦 得兩個位原來

得2個位就自己試喇屌

Coins is King

過程中可以係咁望左望右fake到最後個瞬間

用黎打WL 有加乘

邊隻夾拜山好

zaka 勁到癲

呢幾隻 有就有 無就無
自己試手感啦

問得即係有啦
點解唔自己試

想問下你地意見姐 我每隻都用左幾十場

求意見可以繼續點上

1）買if jesus + 迪布尼
2）買普金aguero + 迪布尼
3）普金簡迪only
4) 賣if普巴加手頭1000000coins 買普金普巴+簡迪+迪布尼
5）轉法/意/德甲etc

P.s美羊untraceable

麻煩咁多位巴打

我估，應該配隻簡迪，再節衣縮食縮隻DDG返嚟，你個陣都差唔多搞掂

應該中間最勁

Sorry😅, 換左carvajal, 包皮得7chem, 但拉膠就可以有番10chem, 龍就DDG

兩隊輪換，各有9隻，不過大部分普金嚟

打錯美羊un吹先岩

我揀 delanley

呢期啲if之後會唔會加翻半身相？

我都係 3 隻都有 + IF Delaney
宜家用 goretzka + 拜山中場好順

等唔等埋toty會唔會跌多幾萬先再入好

要睇EA幾時請到人

D死球、入球、慶祝動畫唔飛真係好仆街
搞到人愈玩愈燥 平時少見 WL就黎料
香港人真係 為左贏玩到咁

賣4200都比條英國人屌呀，仲賣4000

Gorez 最勁 中間起步好慢

留定coins同包 用隊untrade打wl

你隊untrade仲貴過我隊波咁濟

仲勁過我一隊

有冇巴打知道各位置有咩球員佢黑人兼爆炸頭

李城 好似有一個

列卡特算唔算

古列治

Middle 細哨算唔算

離遠睇

翼：韋利安

仲有辛尼

CB 雷斯
Gk sam哥

cb dante

整隊去玩下先

費爛尼

慶祝唔飛無咩問題
利伸一時skip一時唔skip

屌你老母贏緊8:1斷我線

支持巴打 ！ 好耐未見過ut有人玩有趣陣
咁先係打機

如果光頭11人有冇推介？

呢隻夠爆

頭先用手機app偷睇 淘寶coins都係用non rare廢金過錢

又課

真朗 韋拉 大簡 rio
第一時間惗到呢幾隻

你入左去佢咪彈

都話課200幾萬囉
等買牙朗

佢話無問題 我無理佢了

除左icon
我已知d silva同senderos

Mooy

D. Costa Ronaldo Sterling
Vieira kante d.sliva

唔驚比人ban

應該無問題既

費蘭尼 雷斯 唔係黑人喎

炒卡衰左即刻課番幾M補身 ?

條友攪到我要賤賣堆力架我屌左兩句鬼佢話裝多3萬比我 都幾好人

有無人用過90 baby ronaldo 求食評

丙朗招chop cup波（L2+O>X)
點樣先可以cup遠啲個波？

Overpriced 用落同其他三四十萬前鋒差唔多
好鐘意出倒掛

呢招失波必用 完全唔實用

Carlos Sanchez算唔算

請問仲有咩位可以執下
Btw 有d想玩返尼馬 組msn

唔好買 冇5星腳又短氣

好撚歡樂
想同佢地玩下

黑人真係好難搵
呢隊埋單都唔駛10k

Agger
整完可唔可以約戰

嘩屌強姦犯

比佢入會想睇replay
4 個爆炸一齊mou 低，衝鏡

幾錢10k?
見有間好似好穩陣

大家用開停球時迫搶定均衡？
迫搶好似爽啲

棄game算 真係痴撚線
Pc賣coins 有冇人收

爽啲咪用氣用快啲囉

PC

pc使唔使$5

真。有價無市

6.5

市就有 上年季尾都賣唔少
估唔到今年咁快完

點樣原地踩停個波再拉個波向後？

失去控球權後壓迫

跟住又屌鬼點解90體力都半場冇氣

用過而個
但佢迫落好似冇乜form咁
停球時迫搶好似好啲

隻sane 5萬幾

靠自己迫啦 真係靠system幫你迫咩

搏12碼唔錯喎 尤其對住金寶 雲迪克 呢啲鈍人
但用個條友要大隻先拎得返個波

L2+R2 推後

有400k可以點執

美羊硬吹黎
想買隻巴爾

冇氣d人跑唔到又傳唔準就屌鬼EA逼害

1月1 market crash 到幾時先會完 ：/

加強防守先喇

其實佢原理係用同一張卡買賣過錢？

放開跑掣
r1 拉後會唔會快d

冇整van aanholt?

點會同一張
分分鐘成萬幾張都有可能 咁先無得查

EA逼害呀 畀傑斯禁區外右腳遠射收死 佢冇用timed finishing就咁射 痴撚線 輸完即刻check明明佢得2星WF

Ake replace ampadu

邊間做到6.5

sane 喎清

Thx 仲有咩招好用？

想問下50萬樓下邊隻可以取代到迪布尼
唔想玩英超
唔駛好快同靈活 但要射得比得有d身位
用過88咸錫 有d慢同比波差d

L1 + R3
試下就知

heel to heel
fake shot
iniesta move
drag back
插花

兩隻低一班但幾好用

pizzi 橙卡，4wf 硬dd
bruno fernandes if, 3 wf 柔dd

唔知夠唔夠你玩

可以順便玩埋隻lm 架仔，入波唔多但超靈活撞唔跌打cam好撚好玩

兩個月冇打WL, 希望打到11勝

我都試過俾d costa禁區外weak foot射死

見到對面龍門係lloris就知已贏

師兄玩葡超? 我都想玩下偏門人 用公廁好悶

基本上對返低手少少
轉向用drag back
過人用iniesta
都已經好夠玩

中左魯爾伏 大家點睇李華度 諗住整埋

好記得上年有人比華西禁區外左腳射死

搞咩TIF lala係咁跌

打緊WL贏緊四球 EA彈左我出UT

WL第一場 先送icon隊上路

untrade不如trade

reus

勁到 想避

意甲有dybala 梅頓斯

第一次做MM SBC....
最貴得隻Jonas

wa 好勁呀

成日最貴係league sbc銀卡

屌你老母第一次贏到icon大陸狗

唔敢打了 熄機保平安

驚驚

享受解任抽pack過程 順便送走兩大毒瘤

棄game放PS4 coin
$7/10k包卡包稅

咁一時間bid 咁多張，唔會soft ban🤔

今個WL見到psg badge我走場先

if同sif sandro分別大唔大
有冇巴打試過晒兩隻

有冇巴打hold緊prime henry
或者禁上下既icon
仲1516 緊放唔放

我換左
唔覺有分別

唔敢打了

咁果100k可以慳返

之前4.5賣咗2m 放極都無人買

搞極都得93chem

Show 唔到領隊長圖
搵呢張頂住先

WL D分 登記左唔打 會唔會扣返？定係可以keep住？
之前冇打比人扣曬 今個星期岩岩草夠 但係收工好攰唔想打

本身仲想開機打

張黑卡葛斯真係神器
見到個個過錢都用呢張

其實係咪唔洗買會藉都打到ut?

中間隻LW轉做LM會有7chem

登記左 打咪夠銀二定銀一就無2000分
要重新打過

唔買會藉點連機

都係proclub算
太多高手打我呢啲薯仔

咁我一場都唔打呢？我之前試過 下星期重有返分
但係再下星期又登記完唔打就冇曬

單機UT冇問題喎

一樣扣哂
搵巴打幫你囉

有個禮拜好似遲咗開始結果唔扣

嗚嗚嗚 收工好攰 唔想又打十幾廿場
有冇巴打幫拖

有一個星期係有送2000分
有四日你打 真係唔想打咪幫你打
個陣唔太差都應該上到銀一金三既

巴打留tg 個陣唔差

屌唔記得
好少單機mode

有無美斯用家 最佳位置係邊度 st? cam? ram?

諗清楚先啦
反正仲有幾日

留守前場cam 好健康

嗚嗚嗚 好啦 睇下今晚的唔的起心肝打先
好辛苦先草返夠2000分 唔想又冇曬

99 超健康 打後備cam一流

打唔到盡力幫

感謝巴打 連登有愛

見有巴打放st 可以打全場

cam位會勁過st但係唔夠氣咁解

一定係cam 場均一球

cam都留到加時既
自己覺得今集食胡位唔係st
st要牙朗個啲先屈

都係 不過set 留守又得返2個中場守陣地戰 有d雙刃劍feel

後場六隻夠守啦

想問咁多位師兄如果toty有hazard/salah/van dijk
佢地既普金版係未會跌價？

想做隻700k icon大家有咩建議 第一隻icon

用緊呢個陣

儲多陣錢換隻好啲

Cam

撘多個矮仔ST 如86 Ben y

做？定買
列卡特 換 hernandez
龍用ddf

個個星期夠2000分 打wl得0 win

三隻都有 中間最廢

thx

我次次都要打到廿幾 差唔多三十場先上到銀一金三
好撚攰

0win 你d幾？

成日開波入幾多後防完場前必自爆

d7

你咩陣呀？

我d7第一次打果陣 都係玩燒味 上到14w
防守就落力d 專心d

右邊普金馬列c

巧叻叻豬

後防唔夠人頂比靈活個d一下就搞掂

屌你老味 差d玩單人賽季都要扔手掣 屌你老味魯爾對住d弱隊都可以係咁斷波 好撚後悔做撚左魯爾 對面兩星都係咁斷波 打真人點撚樣打呀 你老味 盤球92真係得啖笑 唔記得邊個叫我做魯爾好過做ballack 我真係抵撚死

唔怪得啦 你得4隻後防 6隻進攻
調轉會好好多

轉陣？ 我入場4231

唔關事 係你d人 6攻4守 唔計龍

做咁貴icon 好應該要做隻loan 試下啱唔啱自己先

第一場就對呢啲

你咁多futmas 冇做白簡？

同埋兩隻中堅同阿朗素太慢 比人一爆就收皮

係時候幫襯下淘記 買返幾隻有愛嘅icon

佢個loan貴 所以直接做 同埋上futbin睇review都吹奏到好勁咁

打到d幾呀

貴得過你而家掉百幾萬落去

全攻陣

點解唔用借用版feel下先

9成時間都係射3分
唔知以為3分比賽
哈登係好撚勁
佢既打法真係屈到痴左線
瘋狂插花衝入去再撞一下拉後再接後撤步原地射3分

FIFA19黎

單人賽季都出問題似自己問題多啲喎

最多扔手掣唔會扔佢

D costa 3腳 冇問題喎
係咪冇4腳就當佢跛
華西就唔同 上年一星腳

冇輸 只係係咁斷搞到好炆

認真魯爾唔食hunter食建築師改善身位有冇得諗🤔

其實抄神器有咩FAB呀？

想請教一下巴打平民隊邊個會好啲
冇錢買walker

有900k應該入干sir ben爺定買美斯

我同你相反，用魯爾入波仲多過牙朗
用唔慣牙朗覺得佢太鈍 反而魯爾扭兩下屎忽左右腳盪射都好準 走位又靚又有頭槌。打算留佢賣牙朗，希望呢個決定冇錯

轉雙箭頭試下

walker RB
呢2隻LB
你要LB定RB?

自問防守太廢，雙箭頭陣搞唔掂

2W4L

干sir ben爺

lb關walker咩事
唔係if robertson就不如普金mendy

冇整呀 我硬吹熱山 美羊 白簡迪
想用呢三隻加sonaldo 砌
得400k

Lb

有冇巴打有依隻食評

if digne勁

除左難連都唔錯

mendy

LB曼城Mendy夠用

速度幾好 不過轉身慢 同埋攞位幾勁

一係就要8chem
一係就要用洛里斯

用落似弱版華拉尼

窮人未用過牙朗... btw我踢法係鳩猜 所以我扭波好扭廢 可能個人唔多夾魯爾 如果美斯應該好適合我用

100k都值 識自動搶波 夠硬淨 利申用過過百場

唔該晒你巴打

普金基亞連尼 啲企位勁到癲

係嗰 諗好曬用法國後防唔記得仲有個龍門位

世三，Salah，福Dee

但冇$$做

前排用佢拍Futmas rodrigo 但rodrigo 會隱形 之前用基沙文拍rodrigo都幾好 但一拍魯爾就啞火 一陣試下用食左死眼既基佬

我都諗緊做定買 買嘅話1m左右budget有無提議

第一隻應該買咩位置嘅會好啲

RM位都係用唔慣普金沙拿
上個月不斷沙拿互換sif馬列斯
馬列斯有效率好多 沙拿唔識用

LM試哂咁多隻
得山狗/韋利安用得順手
咩安達臣/son/mane唔太識用
宜家玩緊普金世三 希望用得到

#283

沙拿打st先發揮得最好，同包皮一樣

大家gameplay如何
有冇delay

剩係識係出面搵位射個d一定唔勁
連個d廢既都打唔贏就

打左三場 有一場button delay

列卡特邊個version性價比會高啲

無reg到wl 終於可以享受一個假期

佢得88係中堅

有冇人用過渣古，想用佢踢4231單前，踢法前鋒hold ball 同三攻中one two ,平時攻中入波多過前鋒嘅打法

用過其實ok 既

hold到波 硬band 下下響袋 唔入都撲到傻

anchor定shadow

shadow

同你一樣打法, 我覺得可以一試
不過可以畀前鋒hold波嘅時間唔會太耐, 即使strength高

利申: 打4241(2), 用KDB打前鋒

之前係咁
bruno 同架仔都幾好玩

試下食marksman打cam
我覺得中價icon當中算數一數二好用

快D出toty 包皮 佢打ST真係好正

唔知4百萬買唔買到佢

等出toty包皮就買if包皮

Prime蘇金寶好用定華拉里好用？

kdb 前鋒

Felipe Anderson 值315k?

竟然仲有處

我唔識扭波唔識sm直接要個射波傳波勁嘅最實際

中場買處黎做咩

我鐘意換中前場啦
換後場會冇咩大反應
我會換走LACA MANDZKIC是旦一隻

想問下 如果我用世三 衝緊落底 去到k角位 點樣最快可以帶翻個波岀禁區頂？用咩sm最好？點岀？

干SIR都入到波既

我都係 但kdb 唔慢咩

400萬就唔買了 我budget 3m左右

R1 FAKE SHOT向中間方向
輕跑HEEL TO HEEL
利申鳩UP

渣古我未試過用右腳射入

4m用返油雞好過

踩停個波再scoop turn
body feint
iniesta move

if包皮會唔會跌到6字頭

第一二招點岀？

有畫面

出sif 就會

冇推方向嘅fake shot = 踩停個波
企定45度fake shot = scoop turn（4星以上）
body feint唔識點講

出toty包皮呢

你唔係用單機黎judge 下話
不過online 都要冇lag 果場至試到真實力

公佈左有包皮嘅話，d 人panic sell 想換toty 包皮就應該會跌d, 但之後出左就會發覺太貴買唔起升番，之前出cam 尼馬個時張if 尼馬就係咁嘅情況

唔識用就話人廢

迎接TOTY，fifa points 9折

ea個ser真係垃圾黎

又開始delay

當你面對人哋龍門，先菇彈一下上，再左菇下

第一次禮拜五晚打wl
個gameplay on9到
贏又贏得唔順
輸又輸得on9
兩邊都慢一拍咁 控個easy ball都on99咁
EA我屌你老母 今晚收手

請問大家今晚psn有冇事

唔錯冇乜派膠
係要小心high atk 失位

無打幾星期返嚟打
好似另一隻驚咁

你試下一開wl即打 你會覺得星期五晚好好多
利申：幾次都一開波即打 打到想死

右菇 後左 咩turn

我都未摸得透佢，可能就係要加少少速畀佢，仲用梗basic
之前用Richarlison個速度就幾好，係傳波同反應差

不過最主要都係靠前面4隻入面3隻都係9 bam都入

Godin 轉佢係upgrade 定down grade?
轉埋lloris拍干sor varane Lala 有10chem

制空輸到傻

83 long pass 好吸引

psn 係咪又死撚左？

普金人係咪唔會再上返

我次次都3點幾就開始打，但有咩分別？

頭三場對手一隻icon 都無

兩皮唔係錢啦
不如巴打你試完話比我知
用緊佢另一邊成日想試godin

一玩fut條後防自動變弱智

無 你打到咁上下就會派返同級對手

西甲陣普金Alba 轉UCL Live Filipe Luis避險有無得諗？
雖然馬體會對祖記...

利申: Alba 66000入而家市價38000

alba 似翼
防守一定係luis好少少
但一定要shadow

其實好滿意Godin，shadow左唔算慢，可以禁區從後剷人無事

係見有人講起Matthieu 同見到long pass 83，想用中堅放長波加多番進攻，同埋toty效應想走咁d普金

過埋今晚WL夠錢會試

禁區後剷咁撚勁

周時有d cb if buff passing 係吸引既
godin 等佢toty 跌下先

唉 wl報左唔知做咩報左下星期 有冇得轉返今個星期

究竟點解人地D AUTOBLOCK咁撚勁
我果D就乜都無眼神防守

我諗佢係講個server同game play, 我除咗今日下晝頭兩三場慢動作要鬥力之外，之前次次3點零開始打都好正常唔lag冇delay

肯定係你過左時先報啦

你報遲咗啦

點解今個禮拜個gameplay好似怪怪地咁
一係就比人大炒 一係就大炒人地
贏個幾場d防守好似食左春藥咁鳩跑都截到波
輸個幾場就圓形極粒波都落返人地到 點pass都比人地截哂

其實打咗咁耐
唔覺4格同5格有咩分別

除左換icon後防仲有冇辦法整走25，用佢真係周身唔自然
好想換翻隻ddg或者舉手

same

Hybrid英超德甲咪得

你打緊fifa定2k

好耐冇打過咁暢順既fifa

一d lag都冇 同對手快上快落好好玩

係唔係少左好多人玩

我由marcelo varane godin alves + courtois
換成
filipe luis godin hierro alves + ddg
我鍾意高甸先咁換

仲有冇人刷銅人任務的？ 我找了半個鐘都好似冇連登人玩了？

呢d垃圾任 浪費人生

咁打法遲早俾人post 上連登

大佬lead緊 你又唔迫搶 仲想我攻 臨尾不停pause 又尻剷 為乜

邊有你百尻幾個包

窮人係咁奴

好人好姐唔會刷呢個 贏8場先得個垃圾包
入8球都話可以做

so sad, 而家進度7/8

後悔整左raul同reus

reus唔勁咩

2隻都勁 但未到endgame級
特別打433玩馬尾仔要用返單箭牙朗
咁raul就多餘左

想問如果英超平民隊cam放alli好定mk仔好？

哦
我依家個功課陣應該玩過世
再上隻隻 以百萬計

Reus好撚勁...icon黎

Tie仔第1球 當然要影低留念吓
黑山+普巴都撞佢唔開

全職打手

Cls,補時2分鐘，125分鐘人地係中場都唔吹，係都要絕殺我，仲要係死球斬波頂入，EA

冇real face 不了

一場波俾人絕殺2次

我自己平時四格會唔暢順 硬係差少少咁
今日打咗4場5格都衰過平時4格

係 唯一缺點

Ea 我屌你老母
食屎啦又食場 諗住比幾百蚊我就打發到我？

而家用緊上邊，上轉下打防反系咪重費左

用法邊爐 點叫upgrade

potm reus都end唔到game?

呢堆野夠用到fifa 20
堆training qs都嘥時間

如果上轉下 會唔會好on9

有做 仲有alli kovacic rashord 加1m

照用唔怕

有無人個制壞左係咁自動向右，出到ps os 又無事

總係連勝唔到 幾好形勢都會比人反cup

成日都係

有冇巴打用開451 要點set

Sam哥隻tie仔食咩chem呀

以後贏一球就猜波到完場算 你點對我我點對你

anchor

低能對面隻Ben yadder無黑曬氣都仲跑到120分鐘比人反cup
痴撚線唔合邏輯

中撚哂鉛
人地D人反應快到仆街我呢邊慢縛啪

香港人真係 贏你3球都無reply

追平我d劣根性又出返黎

又reply 又的波

最後咪又係俾我絕殺

3:2 都好地地 3:3就開始黎料

有無巴打都係咁斷線 連唔到ea ser？

畀著我就90'/120'絕殺先會跑半場衝鏡full replay
其餘情况L1+R1

再上大把野揀 佢又難連線

頭先對隊大陸仔爆機隊入我三球先，球球睇足replay, 跟住我追下又一球追下又一球追到3-3佢連skill move都唔敢再玩，完場前仲要比我反cup埋4-3，我4球又係L1R1但都已經好撚爽

點知佢即刻kick off goal 4-4，加時我仲要輸9埋5-4

Sane真係勁過mane？定只係因為國籍貴少少

唔同玩法

單數場勝雙數場負，係咪應該等到星期日先再打，係咪會易d

Tie仔全面係咩

再上有咩選擇？

名*

ICON

希望夠時間打

打得多WL變左12碼之鬼
今日贏個3場全部射12m贏
換完隊pogba成隊妹下妹下

大家 Rivaldo 食咩 Chem

ICON都無得幾多隻勁過佢

icon 左腳打rw raul定李華好？
除左健康射仲會綠燈地波是咪raul?

干sir ben爺食咩chem

對親raul都未贏過

勁過佢既 閒閒地3 4m以上 朗甸prime 比利 尤西

李華度 LW先勁
硬ban勁過健康射

而家比d 貨擲撚死左 買唔到icon 打打得好辛苦

engine

Hunter

但我右路跑直線地波多數係右腳射

shadow hunter

89blanc好撚勁

CRUYFF EUSEBIO PELE NEYMAR
仲有黎緊TOTY

隻干sir 處女戰即刻入波

李華度 右腳垃圾嚟 仲要硬ban>地波
Raul la都係

Sam friendly？

你咁講就咩都爆唔到機啦

玩咩大佬

On9到

踢到好辛苦
中撚左 點都唔入既鉛
全部綠健變哂地波 + 中柱
對面隻龍救左15球

咁講法除左最TOP個11隻 其他全部都係垃圾 唔值得買/做

下 講緊END GAME喎
佢同魯爾話平唔平話貴唔貴
比多少少 都夠UP上一隻神獸啦

但[img

reus個模組真係差d
包皮同salah平過佢又唔差佢幾多

800k既野 你要用4m既野同佢比

90reus 都算有告老夫8-9成下話，仲三分一價錢抵到爛啦，上得去都隻隻icon 連線邊係問題

遇著個撚樣成場9個射波都禁區外健康射 屁馬紅燈都入

魯爾就真係唔抵做啦

無話過唔抵
但係END GAME佢真係用唔著
就算而家過渡期都好
非ICON位有NEYMAR C朗 包皮呢D易連好多
佢要連綠線真係好少選擇 德甲4個後防位都廢
你地如果有整應該就會明

其實唔洗分到那麼細啦
洗乜分end唔end game
玩鍾意既球員咪得

隻SIF mahrez係咁升隻屁馬係咁跌，等多陣可以upgrade

呢隻reus 嘅話
咁好似用rttf ben 仲抵玩

輸12m

有錢end game陣就9月一開game都已經買得齊啦，就係無錢既先會當時做reus.
80萬都介意無得好講，再唔係既話爆機陣都要後備架麻，reus都夠晒班餘下話

俾你發洩？

Reus唔係唔好用 係好難連 你唔用icon的話
利申 有愛整左

開咗新一局啦

想問下點解d 勁普金係咁跌 （包皮屁馬）但係肥料高rate卡係咁升(87-90)，本身差幾隻夠做波叔 ，以為近7號會跌 ，點知每隻升左幾千蚊

係 點解我話後悔就係咁
因為反正都係會再UP上去勁ICON
用隻TRADE得+易連既會更加好
因為要用隻REUS 如果無BALLACK 真係好難連

隻prime crespo 咁勁，俾佢禁區外鳩射入左3球

心攰

人哋咪話唔係勁到end game自己想再up所以而家後悔
有乜問題
咁都好拗駁嚟駁去為駁而駁

就係中間過渡期先最尷尬
加多少少買隻迪比亞路會舒服好多
唔洗焗住用堆德甲撚
想UP上去又TRADE得
有整REUS既人應該會明我講乜

4231轉左4222 發覺個進攻構思都幾唔同
4231 可以好快比兩邊係邊線推進, 落底比地比或者攻中鳩射

sam哥, 其實個4222 個係點打先會勁

魯爾其實無咁差下話，160萬算係咁啦，今年d 野咁貴，街價19x 85折做d包又唔多值錢唔吸引者

無用過無錢做睇數據打cam st 唔覺似d 巴打講到咁差

係 我就係咁既意思

個人認為4222死症就係中前場中路冇人
如果猜波嘅話會冇咁立體少咗選擇搵人傳
要控波勁嘅玩家先啱玩

就咁睇好似兩個層次黎喎

係5腳vs 4腳唔差middle 告老夫好多

一斷波個對防中就好受壓,
如果控左隻防中去禁區頂駁腳好易比人打反擊

都係 本身中場嘅AM/winger位防守上位置都係偏前，就算set佢回防都係

要up咩都可以up上去

除非你用緊真朗 99朗 prime古烈治 比利

4222 根本就2翼 當中場駁腳就出事

Son 我上星期兩千買落 今個星期去到3萬幾
係咪放左佢換其他好？

升左15倍都仲問

potm 普金salah大唔大機要用到 想入隻自用住邊等

Raul

食marksman 感覺好過hunter

總係覺得佢d dri stat無顯示咁高

加dri會比較好

頭七場贏哂
可以安睡了

好明顯個問題 係佢宜家就係整左兩隻untrade

兩隻加埋 可以買隻最勁icon

但又無得套返現67左

講到尾係untrade問題 唔係endgame 問題

我明，但限米煮限飯邊有得計，當時80萬你都買唔到迪比細路啦，仲未計reus pack回番d錢，做果時其實要諗埋

好似世三咁，果時做6-70，個個話買屁馬仲抵，但宜家出sif 要140仲要數據未追到，但人地已經用咗幾個月，我就覺得好抵做（利申無做）

好似聖誕son咁做要近20，之後幾日我中紅咭耶蘇心諗早知唔做可以用屁馬，隔多個星期出st son要成50差一倍幾又覺得抵屌喎

上年0科我差唔多爆機陣，但全部icon都係做，計番pack 其實平好多好多，當然後期無得賣coin 係蝕，但淨番值雞碎咁多有幾多人真係會賣

屠icon屠到手軟？

我都係快彈鳩彈
我又唔覺我有你地講嗰d問題
一係你同我打一場睇吓我係點攻
啱啱打到11勝lu，聽日先繼續，依家得閒

yes，其實係翼嚟

你唔係普通快彈鳩彈啦你咁鬼多skill move 普通人點學你踢法

我來

都係d基本sm姐

好呀，你邀我？

2球小禁區射出界 綠燈尾頂過

唔sick打了

Invited

真心好難先學到你個套 sm 盤扭唔係話學就學 好講經驗

SBC月巴好撚勁
直ban 飛彈咁款

係 食marksman打cam好好用

除非reus係5腳 如果唔係既話都係不了

屌比人屈鳩first touch 綠燈，zola 下下咁射即刻入 玩條撚咩

SAM哥 會唔會得閒打場

咁又唔係嘈，傾下者，做得真係要預咗
好似英超首席咁就真係唔抵做，有d 做先前要預之後個陣會點

好似potm 屎端零我都有做，但係我完全無諗過用，我係計過d pack值錢，有特別咭博，我又可以燒untrade 先做，做完賣番d咭做價2-3萬有隻88唔用又可以再祭過

少左好多人 weekend 都咁少人推po

untrade就係咁

無必要都唔做

無sbc係咁上下啦

玩到發脾氣
果斷星期日刷好過

老大又唔比指示要入邊隻呢

下個禮拜二會走曬出黎架啦

中撚咗99朗唔玩意甲點算好？

200k 入晒84等身家翻一翻先再講

今期fut sway好冇誠意

不如唔好出啦

good game巴打

Dllm sam gor又勁左

j字頭？

等我打埋qq貓巴打先 ？

我係你就儲多少少買美羊

又強左

5腳夠玩到玩大哨

今場d制㩒得順姐
巴打都勁，幾難守

good game

我仲未有膽量挑sam哥機，等我陣完整d先請教sam哥有咩地方要改善

Qs囉仆街 (應該都係咁回應)

未打你之前wl7連勝

add咗
你邀我？

請問一下各位大佬有100k可以點提升一下

我今個禮拜都幾順
依家11/12
輸咗場12m

其實sam gor 防守再加強真係有機regional100

左翼換son

Son定sane好啲？

Son

未同sam哥打過 聽晚sam哥得唔得閑？

個波飛左入去DDG先有反應

其他位仲有冇可以提升嘅空間

佐真奴換CDM

10/13 輸左3場絕殺

即係433 一個cdm 兩個cm咁樣？

8/2 找不到對手後就要玩呢d

不過都係咁打

分享多次 我之前用samsung電視打又開HDR 同埋d乜春effect 令我覺得有button delay

今週熄晒打真係感覺順d 係可能有少少殘影

用電視打會delay

其實用普通電視咩mode都熄哂已經夠

我打左成年先知

dim gun

有冇新sbc lé

9/12 開始不停配爆機陣

aim14w 唔打lu cls

Flashback Tevez

fb tevez

Ucl live古惑大盗好撚貴
意甲有咩好右翼推介

我電視打冇delay
想知你用邊隻電腦mon打？

tevez

TEVEZ

射門力量99😱

聽人講就1ms mon 我自己普通mon

三腳 難入隊 應該唔砌了

咁易做既

算易做

咁易做 整完擺

Matic mata 升到癲左

係咪on 9
加時諗住12m有機贏
即刻連輸兩球rebound goal

入唔到隊

3*wf 小心食用

DR搵唔到人

係

有冇巴打可以幫小弟打到13 win
連輸五場了

食張marksman

哇...隻泰維斯好撚勁
基礎數值好撚高

Sam哥放水比我入波

唔係呀嗰2球我冇得守啦
good game

140k左右

又係冇半身相

整黎擺後備

太遲了 要食高水

高成本低回報 不了

D綠燈真係好好j, 快到反應唔到
我上半場4222完全打唔到
下半場我換左41212

指點下
成日金2/3升降機
換左4222唔識打咁

打cm cdm 不如

應該陣間有 d alves 一開始都冇

屌你EA係唔係食左啲聯賽sbc

低回報都係回報

84神器目標價幾多？

唔係呀 佢唔係冇人整咩
上幾個post有條link講

後備專用人
初始數值2335

數值睇落似icon

41212我唔識呀今集 要問返更多巴
如果4222唔啱自己嘅就唔好用啦
最緊要用返自己順手嘅

數據好靚

強化版阿古獸

升緊 預4k盡

後備st砌佢定繼續用返martinez算

數值好勁 但英超隊點連呀...

sam gor 有米

我d防守好廢，有無咩大錯要執

冇啦
用返martinez算

屌都唔知乜撚野事wl係咁斷
斷撚左6，7場
唔撚打訓

41212(2)搵猩猩

Sam gor 玩下？

玩多幾個月 之後完部變垃圾 正

其實都係嗰d
今集大部分人都會禁區頂鳩猜搵位燙
喺禁區頂嗰d位就要冷靜d唔好鳩標，封吓佢d傳波位再睇時機出腳
同埋練控龍

砌唔砌fb好
定係留錢potm

first touch 點擋
移龍都移唔切

邊位s字頭巴打add咗我？

冇，要練到移得切
你睇比賽d pro都係靠咁樣嚟防first time
我依家都練緊

啱啱邀左

好想買張SMS打league但下星期一定跌到仆街

移龍

fb泰維斯

咁我乖乖地練sm先
防守應該高班過d6 但進攻

係幾勁 差頭鎚 要有既野齊哂

但你點連

月牙巴就係其中1個移得切

除左三隻icon,仲可以點連曼三叉擊
純ff,冇錢買牙朗

真獌必做既組合

451 放最前 兩隻阿軍廷or icon搞掂

隻tevez擺翼定前鋒好

你要放埋朗尼 無野了

493 勁撚到

真曼08squad
冇左右閘

super sub

真曼唔會做tevez

對面果隊已經有Tevez

其實wl你贏咪你贏囉 係要pm串柒柒好on9 又唔係特別勁靠牙朗屈2下遠猜到完場

咁癲

諗住做super sub

開名啦

低做到爛

比多6萬就砌到隻fb tevez
心郁郁啊

我成日一傳就比人撞甩 隻kbd 頂唔順

買veron crespo 連先

第一次打到覺得比EA造
全場壓住對面打冇lag冇
遍遍就係中左6次柱
無論綠燈健康射 近門頭搥班友都好似向住條柱射咁
對面仲要入球撞黎撞去既on9波
好在最後贏到2-1唔係已經掟左手制

同sam gor 打加時

爽呀 d replay 撚 我同你咩慢鏡都睇晒佢

Fit到震可以10chem入隊

入左堆底褲 都升左成3000

練下second touch finesse先

邊隻叫底褲

馬達得少少水☹️
好彩有30隻馬迪頂一頂

梅拿炒到20000

Sam gor GG

我-6贏 good game

quagliarella

你臨尾中柱，慘
gg

個位巴打好似炒我5球

我第2次同佢打架啦
今次勁咗好多

有冇人死機 話乜嘢程式錯誤 點解係贏緊波嗰時先發生

同你打 死守禁區頂 輸少好多
你都唔落底
識埋移龍

移龍救到first time健康射好爽

前日10500樓下任買, 完全唔明

Sam gor 啱啱先有球爆落底綠燈爆射響袋

今朝都係10500-10750任買

新手一問
點解weekend league 射12碼果陣無左條方向bar?

下次再玩，贏輸無所謂，最緊要好玩

放得了 13000一隻了

佢落完底最終都係cut 出黎

因為個flashback托起個價, 如果唔係都要擺一排

87 黑卡Reus 定普金dybala 打cam 勁

隨時

muller 放19000俾人秒哂 估佢唔到

做TVZ 出ICON...

試下做依個fb 夾魯爾先

Wl 咩都冇

冇綠燈bar 冇方向 其實姐係冇教練

正wo, 之前平每隻 86 87 入左一隻, 睇下先

屌!我board都冇呀

Toty 倒數兩日，market 插緊水

堆神器終於唔使蝕

好爽 mata 1300入
5100放番30隻

啱啱入咗普巴

If 美斯 2m 唔洗

點解瞄龍？

easy money

應該最低了 一兩個鐘之後就會升翻

Wl想啲人pro啲 其實3日左右就習慣

完左今個wl 打dr就唔好開教練 有左手感就ok

咪照樣咁瞄

WL 無方向 bar 睇, 自己係其他 mode 練下

好彩兩點前做完波叔sbc

列貝利得幾張

差3隻90，1隻88未買

其實點解叫健康射？

放咩價位呀

有人會串錯咗做fitness shot

大跌市

其實你入黎做咩 點會蝕

人貨囉 你怕咩？

無怕入下平野先

有咩好入

有冇巴打可以分析下除咗意甲隻tevez仲可以點入隊

幫幾廿萬人打 都唔知打邊個account先

super sub
2 icon
pavon

失眠

自己打完未

岩岩收工

5點要幫女朋友買m記早餐

唔辛苦咩？
呢三個星期都無打有野做

3.7k

想入古烈治 但係唔夠cash 跌左30萬

有冇得諗

成個陣跌咗50萬

點跟

451好似易啲喎

啲實用金跌市 點解？

長期0win可以幫埋？

推raul cam?

訓醒希望見到奧巴美揚跌到15萬

yes
咁下面嗰啲就可以自由啲咁砌

有tevez食評未未未？

POTY Panic sell

咁撚平想玩就做啦

包皮317k
我當時512k入

牙朗2.27
重有無得跌

440
但自用功課陣無乜所謂

想入實用野 差唔多價 可以入了

包皮 kante 世3 屁馬都用咗就嚟500場，算係咁

唔該巴打 依家等埋食評 btw 屌你老母 futmas rodrigo 夠價做1隻fb tevez

得4皮係身 又冇卡

無估錯依家panic sell 聽日會回升返？

唔會再跌了？

早知等多1日先買ddg同89blanc

好多野買

panic 完會反彈

其實等到toty真係出果陣唔會再平d咩

如果等到toty出呢

我個堆全部高位入
尼馬 包皮 細路
每隻最少跌左100k

kante好彩走得切

84大軍大獲全勝

依幾隻我應該點都唔會換 有排用
係等緊儲夠錢再up上if

Black Friday 未吸取教訓？

discard if笑而不語

我個陣再升都係if/icon
到時先算

堆力架set幾錢好

D人而家根本羊群心理

就算TOTY

尼馬果D92 咁易抽咩

Kante 空晒都射到㢌尿咁

係咪我要求太高

力架set 3800？定死守4000好

你要用kante射就一定要綠燈啦
除非門前空龍嘅姐

kante呀大佬

71 shot power
你想佢射到嘭嘭聲

4200 走左十隻

岩岩230k入左salah
望住佢跌到210k
屌
拿拿聲280入多隻hazard

包皮再跌穿30 我應該會入幾隻

第一年玩到咁耐 個Sbc係咪可以重做 然後抽ToTy 通常有咩要求

有無曼城fans話我知otw馬列斯抵唔抵買

隻if包皮跌緊

If salah同普金分別大唔大？

咪就咁抽 有咩要求

Baggio_0509 會吾會係巴打
吾好意思

tevez 如果擺正選
可以搵D PERFECT LINK包住 再換走佢
EG 7CHEM NEYMAR -> 5CHEM NEYMAR

就咁睇d數值
應該同世3嘅普金同if差唔多分別唔大

認得你
又吾，吾你老母咩
係咪打返個唔字真係咁困難 ？速成都係口口咋嘛

諗緊買if salah定普金salah+mbappe

世3 + 屁馬 + 包皮 啦

無人要卡華路

block左 無謂令自己心浮氣躁

其實唔明TOTY出點解要PANIC SELL得咁誇張
咁樣賣法 購買力都係無上升過
加上實用人都唔係易抽

隨時幾十萬隻係個市度

otw馬列斯定sif馬列斯好！

佢呢D係打 筆劃

始終想左腳strong foot打右翼
一係就messi放右翼neymar打中間

啲人想用3隻貴金 換一隻99

點會無
我4200賣咗50隻

有課過ea都知
邊有咁易中
唔好講toty
開門中86以上walk out都難

neymar 右
messi 中
世三 左

Agger

包皮你係諗住st定咩
如果諗住係擺任何1個cam位就唔好要包皮
佢打st先發揮得最好

St啦梗係

過兩日執平貨做波叔先

包皮st
lam 世3
cam 小花
ram 屁馬

通常比比啲if sbc安慰下你

課過千幾 做埋sbc先得個if mba

認真問 我c朗+包皮 雙st好 定 c朗st包皮lam好？

雙

自己4231順啲 4222把握力差啲

依個大計本來諗住上個禮拜就實行
點知比我中左張紅卡son搞到唔知換唔換包皮好
依家跌市又心郁

sam gor 急問 433右翼用otw mahrez sif mahrez 定包皮好？

點解laca升到咁
但jorginho完全升唔起

包皮啦
我覺得今集包皮點都好用過son
son做super sub啦

課過12000
計哂乜柒sbc 硬吹dr sb
top 5 值錢
rttf douglas costa 470
kante 400
aubameyang 325
griezmann 290
courtois 100

右翼用mahrez啦

futbin sbc solution

但messi 4星腳
唔係尼馬打中間仲好？

咁又係依家入市無咩所謂 反正會回彈
一於試下普金包皮

otw 定sif？無乜睇曼城唔知佢打成點

買唔到

messi體力最差，但cam可以較留守前場
lam同ram就唔可以較

stamnia

唔知 唔係鏝迷

我用咗就嚟500場 信心保證

屌佢老母殺傷戰術 輸左三比一之後剷傷我三件

打猁無出
正選sterling好穩
有時要控場 出bcwa
但打中下遊 佢成日開無雙

If Son都勁到仆街架 左右開弓

UEL BEN 爺轉BABY Del piero 打左邊CAM算唔算UPGRAD...

2個都唔適合打邊 中間會好好多

唔緊要
son做super sub都可以出嚟屈人機

baby del piero ST料
賓爺唔夠氣打LAM 要置中

4222
包皮 ben
del neymar

聽日要番工 五點食早餐

又唔洗訓了

Btw玩左牙朗loan一兩場 感覺良好 好撚勁

中間已經有FUTMAS KDB 佢兩個都5星wf同右腳 所以只能放左邊

4222 一齊踢st

Sam哥 我4222

St:c朗 mba
Cam:zola ney
Cdm:kante blanc點睇？

我真係撚唔掂
可能7場，每場踢得20mins未真係玩得熟

自己覺得zola唔順 佢4231 cam好好多

可以試吓嘅我覺得唔太好姐，可能你覺得ok
最緊要自己順手

結果今日課coins係好撚正確
成隊換曬了

If費明奴好撚屈
9場10球4助攻

點搞呀 SAM GOR 4231
ST MBAPPE
LAM NEYMAR CAM MESSI/TEVEZ RAM可以放邊個
上集用4231好似魚兒得水
今集用4231 塞到我老母都唔認得我

Tevez 做super sub 睇落好唔錯
主要stat 都靚，composure 又高，換落黎都唔怕佢怯場

我冇玩過4231架 唔知用起上嚟係點
不過屁馬擺ram啦，lam用世3

我都諗緊好唔好試世三 成隻GAME最撚唔掂既人

我繼續用martinez算

世3勁屈機，佢+屁馬喺2邊真係冇得彈

Prime油雞算唔算爆機卡 好想買隻玩吓

師兄用佢食咩chem同打咩位？

睇下個新陣

算

10 chem迪維斯

入咗幾隻美羊 等聽日升翻上去

if包皮700k
快d 6字頭啦

有冇巴打有蘇金寶食評？
想用佢頂華拉里拍住VVD

閃電 放ST位但張卡係CF

Btw 我陣係4222

Kond換Ben?

佢個價買列卡特仲好，仲可以同vvd綠線
除非阿迷

3cm？

唔啦 入場打433 pogba進攻擔大旗

屌 On9 84個巿仲升得勁過totw upgrade

冇咁多錢跟 係165000入左三隻

阿迷想做呀
但係驚做完佢sbc 用落重衰過華拉里 返唔到轉頭

點解唔入沙拉

ya

大部分食評都係話佢好鈍，轉身慢
不過阿迷有愛就做啦 有愛大哂

比你屠lu

300k 鳥 心動想入
但星期日可能更低

定係等多陣 星期日

搏potm？

真係好痴線
d人panic到

我見兩隻同翻個max price比都係賺30000左右
所以揀隻平啲

Laca好撚癲 已經7000 buy now

有牙朗就玩到呢啲野

咁撚勁...

屁馬同包皮都得

試左隻tvz
簡單黎講佢就係一隻矮版既干sir
中場重砲手一野轟埋去
健康射又得
用60k做既supersub都算係咁

牙朗volley勁少少 我覺得 真朗玩呢招可以左右開弓

咁牙朗實有加成嘅

今個星期記得幫我打

CAM掂唔掂 佢有冇身位?
夠唔夠靈活

普巴都得

navas max price斷貨

隻 Tevez
47 interception
71 stand tackle
69 sliding tackle

Super sup 入黎做癲狗搶人地無氣後場好似好正

靈活我用落就唔多覺
聽日再試多幾次
打cam都ok有啲似de Bruyne
但係真心
好撚健康

食sniper打st，靈活，好撞，比波都算好非常健康

諗住食ENGINE打攻中

我已經砌緊點樣可以令佢入隊
拎隻垃圾換5CHEM 屁馬

我覺得擺佢st應該仲好，最後唔好搵佢做波
等佢企啱位轉比佢first time finesse shot

暫時拎黎打後備ONLY
之後應該買隻基斯普玩綠線方便D

先做 rui costa 再用佢做 ballack 攞 pack 玩 toty 定直接買 ballack 好

隻波叔你會用既話做SBC正D
我都係做完rui拎黎做波叔 好多包抽 雖然都係冇中好野

tevez 90 rate值5-6萬 送兩個pack 當佢值2-3萬

多untrade都值得砌下

有 potm reus, ballack 可以 prefect link 佢

馬圖斯太矮

波叔可以綠線埋今個月換個隻德國rb

我可以開pack鳥

諗唔掂tevez食咩chem好

終於清哂unassign ?

有無平價icon防中勁過干sir

engine?

blanc

不過我已經用咗89blanc 勁到仆街

個市林到咁
值唔值入牙朗？ 2.2M

入啦 早買早享受 我隊波跌左成球

惗唔到理由唔買 開心使用中

2.2M會唔會睇埋TOTY今年會幾錢先

tevez 射波好準 走位又好

其實ea講咩後 無啦啦做咩panic sell

2日後toty

呢個唔係一早講左？

Toty 先開

係咪一半都係rare player pack cls

已經回升返少少

用咗ddg 22場
感覺係穩陣過舉手
成日禁區入面神救

估唔到咁快就換到隊 而加前面4隻都嚇到人賴屎

想入 但無icon逗住

以後要避

唔好扮啦 咪又係輸比你

列卡特 + blanc
89blanc超勁，勁過85rio好多好多

想知迪西里咩料 靠你試了

用緊幾好

迪西里 上集用過88
唔錯嘅

不過迪西里同blanc我都係會揀blanc

both

那有錢
你個陣咁豪華

first time finesse 點禁綠燈

左轉右 算唔算upgrade 左

都係咁㩒
個波未到就㩒定第1吓，啱力度
個波都腳就㩒第2吓

慣咗就好自然出到

唔太大分別 打起上嚟應該差唔多

不過我投上面一票
世3>>>anderson
anderson做super sub先勁

食緊飯冇放pique果啲咁快又跌番

有tie姐
我會揀下 唔用安達臣用普金世三

一來啦
二來包皮干sir ben爺 lala嗰d都係我用開
所以我揀上

咁我換走blanc 或者列卡特換 vvd 加獲加 建唔建議

gg, 即刻撞到你，輸3-2

你係k字頭？

blanc要留，超勁
要換嘅就列卡特換vvd
冇話建唔建議嘅 個陣咁樣其實用起上嚟都唔會有咩大分別

係，呢場衝緊金3

gg 我都係屈球員架炸

好彩我聽日先打

點睇都係我好彩啦

技術都好明顯同你爭幾皮，係有handicap我啲人識自動搶波先唔駛輸咁多

大陽巴實力起馬有D3
上到D2都唔出奇

Ok thx
眼見宜家跌價跌咁勁
諗緊好唔好放咁啲人換返錢

咪就係個個都好似你咁諗，個個都panic sell，先會跌到咁
我就唔放啦，繼續自用唔搞咁多嘢

大家覺得 kante 到低位未....
唔知入唔入手好

d價開始升返

入啦，開始升返啦

試下350-360

仲有兩日TOTY

N年前既ucl 3player

竟然賣到100k

屌那星被ea做 d 人錯撚曬位 重要被條垃圾用witsel抽入1－0 好撚唔抵

我都呆一呆 值十幾萬

我都試過
Btw 唔計icon
LW位 英超人 / 法國人
最強係咪都係世三？

想睇開Live抽包

屁馬

計埋icon 再放寬到全部人
都無幾多隻LW位勁過世三

最簡單換一次人

Or

轉番 balance 陣, pause , 之後再轉

問題係咁搞一搞, 影響左心情, 變左唔集中好易輸

我屌你老母 90分鐘手制冇電比人絕殺仲要沖cam 你老母

慘

提你就無果陣好 pause 再換手制啦

金3淨4場收工

嬲到仆街 我屌

打埋金2啦

不了，打到最後斷得16勝真係喊出嚟